鹿鹿鹿鹿鹿

鹿！

鹿啊！

鹿友！

痴線我諗起你！！！！之後竟然見到你！

鹿鹿鹿！

鹿鹿 鹿～

鹿啊～鹿鹿

好鹿友！